雲迪克愛收山

好撚痛

班猁迷話中波先唔應該食黃

睇見都鳩縮 痛撚到

腳都就黎斷 班猁都話唔洗黃

個勢咁兇狠 黃最低限度

紅啦屌，鞋底咁去法，分分鐘腳都斷

班猁狗實話掂波先

MMA

臭猁狗話中波先呀

Ching心水清

ON9咩
中左波先 果下沖力點停?

扮野囉屌，拿玻里啲人咁狗

利物浦=紅魔

下場兩隊一齊MMA

收山未

米拿都好撚狠

阻我利出線既都係抵撚死

有潛力繼承拉莫斯個第一中堅呢個稱號

熱血

睇到都覺痛

斷腳未

給我往死裏打

中哂波wo

鞋底行先咁都唔紅
痴撚線ga
不過班怨婦話呢d 先係熱誠 熱血既表現
唔應該有牌

一早已經超越左

屌 應該拎去人道毀滅啦隻紅衫狗

沙狗扮俾人推
唔計

擋我者死

屌

未

梅頓斯隻左腳企實d都已經斷撚左

如果呢腳係拉膠出又洗版洗足兩個月了
好彩vvd踢利炸

拉莫斯教佢

未斷腳就收聲啦

屌啦星 梅頓斯冇牌? 搞撚錯

杜奧巴都無牌啦

MMA?

咁而家人地收左山未呀!?
未嘛!

熱血既野你識乜撚呀

咁唔係掂波先？

掂波大晒咩 問題你鞋底落

佢意思係有冇掂波先，唔係大唔大晒

呢d波佢咁鏟法掂到波先最盡都係黃牌 就算有var都係咁話

如果咁最盡都係黃
咁班利迷果時嘈Ramos d乜

最衰都係拉莫斯

比次機會

掂完波後就可以一啲都唔收完全鞋底落
成個動作紅得啦 比牌唔一定睇中波定中腳
係睇晒成個動作同危險性 咁樣鞋底衝法
成個勢似收人山 唔紅執到啦

其實中波先係咪無敵 ？（唔係危機動作 兩腳飛剷之類）

喂你講咩呀

雲迪克愛收山 只知贏波大過天

山又冇收
牌又比左
做乜鳩？

唔係

VVD都未學關節技, 點超越呀

決定拎粒波落街, 一見到利狗就一野打落個波度, 再順手中埋落條利狗個頭到, 然後指住粒波話中波先

痴撚線

已去信UEFA要求取消

齋講唔做死全家

唔係鞋底去唔通鞋面去？

如果咁計拉莫斯嗰吓都紅啦

vdd擺明係要波唔要人，條友明知甩波都唔收腳先中，如果vdd有心印斷佢有幾難？黃牌唔係唔食得，嚴少少姐

其實唔算嚴重犯規 可黃可唔黃

總之鞋底去已經係危險動作
其餘話之你用頭去
可能我真心左

屌乜野理論，比人踢係因為佢唔避。。

直推無人嚟攔，你老母都踢到歐聯啦

理個唔識波既做乜鳩

關節技 同 插水技

咁隻腳有無斷到啊無啊
比牌咪已經算好仲想要紅
踢熱血波都唔得

Fifa入面咪係

任何競爭，都可以咁做，亦必須咁做！弱肉強食！大英帝國統治下嘅Band 1 英文中學嘅競爭，比令人斷腳更殘酷，因為我地係要抹殺其他同學嘅人生！香港人，自古以來就係咁生存，所以睇到呢d足球就傷春悲秋，道德L！怕傷嘅，留返屋企玩摺紙啦！

杜奧巴用心口撞伊雲斯鞋底食黃牌喎

你對

沙拿果陣唔見你同班猁迷咁講既
搞到你班手足怨左幾耐

還返一次咋屌你老母，仲有冧球場個獲呢？空難死啦

對面唔收腳搏foul陰鳩雲迪克

真係好想同班話中波先就無牌班撚樣踢返場
一剷中個波就一腳升龍腿踢爆你春袋

垃圾獌爆炸狗扯頭髮一張牌都冇wo

又拉人地落水

終身禁賽啦屌，鞋底咁去法，分分鐘腳都斷

支持

Vvd依家有無踢中佢春袋？

話緊班屌球證唔應該比牌既猁呀師傅

踢唔中人又唔係瞄頭，有咩牌要俾？

依球我最盡比得益利記算

Ramos 搶我地球王波已經要紅啦

咪係 斷腳骨一年半載就好啦
斷幾條頭髮仲要咁長 冇十年八年都生唔返

咁咪一齊紅囉
Huth拉爆炸狗頭髮要罰
佢拉人唔洗

咁都關獌狗事

猁狗全體上下球員，職員，球迷都係賤種狗，死後需要落18層地獄永不超生

就係中左波都唔撚收腳

好彩佢企唔穩咋，企穩斷左喇

獌狗扮猁引戰都引到咁肉酸

利迷質素
人地講句應該紅牌啫 又叫人去死又搬埋人老母出嚟
有咁多人反利都係因為依班咁嘅利迷影鳩衰哂
On9=假利

係撚 而家打fifa中波先連人帶波炒跌都吹啦